大家點睇long d

小弟遲啲有可能去英國讀書 讀成3-4年
但係女朋友就好唔想我過去
有咩方法可以喺唔同環境之後都仲keep到段關係

你點睇short d ?

早日收皮

你條女幾大

19

一定收皮,但佢唔俾你過去都好自私
唔好有咩承諾,更加唔好講你唔會識第二個,誠實面對

巴打呢個聽落其實係女朋友都好冇安全感咁
佢同你一齊咗幾耐呀

同之前嗰個long d左兩年, 不過我去外國讀書之前都拍咗兩年，所以好D⋯⋯ 真心想維繫嘅話就俾多啲effort 同佢傾吓電話，就下佢，唔好怕麻煩。不過都辛苦

我就捱唔到落去，半年前散咗 希望你唔會好似我咁啦

信心
無信心嘅話做咩都無用

分咗再去

關於Long d既post真係月經

拍咗無耐就long d 9成9分硬手
耐咗 入穩定期 先long d 咁生存機會大好多

最好自己/對方搵啲野做下 有野做就唔會亂諗野
一亂諗就好易對對方既信心度下跌
一下跌就好易嘈交
一嘈就易分手
最後都係講個信字

真係唔得既話 巴打有bc就帶埋佢去囉
無既話 咁唯有相信

唔好為咗拍拖放棄讀書

連登標準答案

男定女講分手先？

我覺得，唔關信心事
好睇佢拍拖為乜
如果為有個人陪下，你又唔喺身邊，佢就會揾人陪
如果為開心，long d之後仲會唔會咁開心？
剩番嘅，係對將來可以喺番埋一齊嘅甜蜜憧憬，
先可以抵禦到孤獨感和其他的引誘。

講真，我未見過冇憧憬而又可以維繫到的，除非佢差到冇其他人追，迫住同你 long d。

如果男方或者女方雙方或者其中一邊好多人追
就算幾有信心係咪都係等收皮？
點都敵唔過寂寞感

如果個男朋友身家有十億，都會願意等吧？
最緊要有個憧憬，未必 in terms of money, 但 match到佢想要嘅野先至得

越冇安全感越快散
有心理準備

你係男嘅更係要拖住條囡，女嘅就早日分手。見唔少仆街男去外國讀書，不斷偷食，香港個女朋友就碌柒咁等幾年，被人呃感謝同時間

感情

你唔喺度嗰時我幫你照顧住佢先
放心 冇事既

真
我自己覺得
女仔同男仔唔同
女仔年紀越大價值越低
男仔年紀越大價值越高
一對情侶long d 4年
如果到頭來都唔可以開花結果
咁個女仔就浪費咗4年嘅青春
到24 25歲先畀人飛
可以揾返差唔多年紀嘅人而又一齊到嘅人已經好難
因為同齡嘅男仔都會寧願揀細幾年嘅女仔
相反男仔24 25歲分咗手
佢可以揾到唔同年齡層嘅女朋友
細5年嘅妹妹都冇問題
所以先會諗係值唔值得等嘅問題

Long d，被帽，已分手

建議你哋分手先，三年後大家都單身咪一齊返

唔好咁講，男到中年又未必一定飛黃騰達，到時甩頭髮又有啤酒肚，一樣會貶值。但見到long d男嘅係外國就風流快活，女嘅就係香港傻傻地咁等，一年見到加埋唔知有冇一個月，就鄧女方唔抵